米津玄師出咗新歌「Flamingo」

好聽到起雞皮

有冇高手可以解識下嗰MV, loop左十幾次都唔明

咁似印度歌

日本古和風黎

anata FLa FLa FLa FLamigo

達哥真係勁 動畫歌又掂 劇集歌又掂 流行歌又掂

高質解說